森美講古仔

森美在早霸講得真好，永遠有人覺得地球是平，點講點醒都是死硬撐到底。同宜家勇武派的人衝擊得多，巳上腦，唔會看真吓白衣人當晚搞完同差佬單聲就走，中港車牌多的是，宜家留番在村是你哋啲對象嗎？
幾個烈士就係和屋企唔妥，無人明白，你哋咁勇，都唔敢同你哋交❤️，屈屈吓就會覺得無希望，無嘢做到。走上絕路！
自己香港自己救，有時候求同存異是必要，宜家政府、醫護、航空、會計、律師工會等等、等等都巳經參與其中，香港有希望了，但如果你哋緊持要衝，無辦法，因為在你哋心裡有同魔警一樣，都是那麼堅持✊，你們的地球是平的！

戇鳩仔
冇錯，就係講緊你

push

戇鳩嘅，地球明明就係方形嘅！

死番屋企涼冷氣啦聽日
垃圾

用得心心emoji都知你係gay佬

有巴打講得好岩

點解班愛國愛港既可以咁無恥橫行
因為佢地柒左係會扮睇唔到, 唔會分化
反而追求真理追求自由呢一班就互相指責

我要屌醒你地
和理非同勇武, 缺一不可
兄弟爬山, 各自勇力
香港人要同氣連枝相輔相乘先會有出路

乖啦，食埋粒藥先啦，唔係姑娘嬲架喇

這裏已經不是地球，無需討論。